（元朗）聽講安娜餐廳就黎唔做？

聽幾個人都係咁講
元朗地標，應該係全元朗好耐歴史？
開左成三十幾年，好多回憶

快啲執啦呢間垃圾

焗海鮮飯，塊石班

好撚污糟

一坐低驚死你唔撚叫野食咁
係咁催 又西口西面 食過一次冇下次

又逼 ，野食水準每況愈下
執柒左佢啦

依間又貴又唔算好食
得個靚字

野食黎果一刻就企定定係附近 每5分鐘就問你食完未要收野

最好快撚d執柒左佢 食燉奶佬都好過佢

趕人走既垃圾餐廳 專做外賣算啦
哂時間

係好急
但以前真心好味
不過近哩幾次食已經。。

越做越衰

自己攞黎，細細個好鐘意食，上一次食都差唔多4-5年前，越做越西又越貴

邊忽靚呀大佬
你本身住貴州？

近年係咁加價，不了

以前平平地食係唔錯

Fb食在元朗谷不斷吹捧嘅垃圾。

食在元朗都有人話佢就結業

以前真心好食
細個時，好鐘意食佢d 甜品

近年越做越差
又要搭枱，差不多食完收晒你d 野，好似趕住埋單咁

牛扒叫5成熟，唔使3分鐘就出左來
根本就係廚房是但出餐..........

老一輩好鐘意依間野
以前我老母都成日帶我去食
佢d排愈煮愈生 同蚊蚊蚊有得揮
所有餐都好貴 有時去大快活/大家樂食排好過

元朗鋸平扒 寶石唔錯
但安娜個紅湯好撚正

次撚次去食都食到勁辛苦
因為好趕

食佢不如直接食鬆肉粉

有冇元朗人知係咪就快執？

下午茶時段個全餐都幾抵食